猜猜情尋 雖不如人

不影響你笑臉迎人

當一餐好教訓

清講乜⋯

Halo
今日點呀

你都鍾意聽陳奕迅？

今日ok呀
但係啲frd係咁sd啲感情野俾我睇
搞到又灰咗啲

有人找你

豬豬報到

由細聽到大
只係中間轉左聽軒仔
近期又聽返Eason

我近期都勁聽張敬軒同陳奕迅
咁都搵到同好

損友
建議唔好睇hea下佢算
睇d開心d既嘢笑下啦

暫時見唔到有

豬仔好

文

成日都係click咗入去先睇到咩黎
我已經同曬佢地講唔好再sd感情野俾我

係度同你傾下計幾開心

識d嘢
香港樂壇最top果幾個
我個名都係其中一個歌名縮黎
D歌好有共嗚

沒有說過你要戰勝 留下歡樂便無憾
俾d掙扎

佢忙緊牛女牙

下次唔洗睇無視左算
唔知攞景定贈慶
開心既我多d陪你傾計呀
你多d黎搵我啦

我最近鍾意聽低等動物
今年佢地兩個都有開演唱會
我打算去陳奕迅

我都唔知做乜事
逢係啲感情po就ig sd曬過黎
有呀 你一出po我就過黎啦

勁了文哥
咁你呢

寂寞洶洶 所以愛上你指尖
我近期聽緊一絲不掛同密封罩
瘋狂loop
要睇下幾時開
真係未必得閒
舊年都想去聽軒仔架
又係唔得閒

其實係咪佢地感情有問題咋
只係諗起你又有就sd埋俾你

長期mon po?

佢不嬲都勁的
我摺埋做毒撚咋

幾點訓

今晚會早d
應該12點半掛
聽朝要返工
晏畫返學

好多首都好正
陳奕迅好似年尾
唔理架啦 點都要去呀

咁充實既

唔知佢地做乜嘢啊

follow咗你嘛

你不要扮毒撚啦鍾哥

漸漸好正
依家聽緊

年尾實忙到pk
又多人生日
銀包大出血

窮呀我

同佢地講多之唔好再sd
話冇事就得架啦

建議唔好
有時癲癲地會成日開膠po
會瘋狂洗你機

等我都聽先

演唱會呢啲一晚時間姐
而且應該年中就可以賣飛掛

不嬲都毒架喎

我都窮
典算

啱窩
同佢地講我冇事
佢地就應該都以為我冇事

冇乜所謂啦
我份人都好無聊

依家係無名指的光環
漸漸真係會愈聽愈sad

年尾exam呀
睇下點先再算啦

返工

矛人請

扮無事等心情慢慢好返仲好過俾佢地瘋狂炸
仲要睇埋d咁既嘢

咁就好
陪你慢慢吹水

Pt果d呢
做住先冇壞既

跟歌
你聽嘅歌都好sad窩

係窩 你要exam

ptgf

真係 原本冇乜嘢
睇完都心痛一痛
有個仲要cap個個人嘅story俾我睇

有人陪傾計真好

Sad歌jj
依家聽自己肯做飯

你就好啦
有得玩一年
但希望你真係可以搵到自己條路啦

靚女